容我張狂，淨睇岩岩個集愛回家已經超越哂日劇韓劇

一班無名氣無演技既新演員 短短半小時已經講哂日韓劇一季既內容仲要超越埋，有哂起承轉合仲有深度內涵
港豬淨係以為tvb係垃圾，睇左會降低lv智商咁
希望你地虛心d睇一集愛回家先講

駁唔到

安仔 Bonnie 一吻定情

2個2打6估唔到可以令人甘心動架

甘你老母

係呀，安邦好襯

成套野得KC同TERRY條線好睇

初初我都咁覺得，但其實其他線都好好睇

安邦

真係好甜

不嬲都睇完愛熄電視㗎喇

一陣我會去canteen食宵夜

同學,我地收工啦

呢集應該係我人生中睇過最好睇既一集劇集

年輕派由台前到幕後打出既漂亮一仗

今集真係神作

睇左，但邊撚度神

咩料BONNIE唔係佢兄弟條女咩

利申好多集冇睇

咁你真係好多集無睇
散左70集

上邊D圖係第幾集黎
想睇番

今晚呢集

超英趕美 tvb